大量狗車殺到駱駝漆

最少七架

觀塘出超過三十狗車沿觀塘道
駿業沿衛業 防暴落緊車，有圓盾
請現場小心後面

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能